ipad pro 2018 幾時出？

就2019了

10月都未到 急乜